C鳥嘅話倒不如……

好似818對付個影人大頭嘅仆街咁同佢玩「平反六四」嘅玩法。

福建廢佬就幫佢圖騰福建毒辣，然後用索帶縛埋一邊。重點係唔想畀人作虐老嘅故仔，同埋唔想手足錯手搞出人命。

預咗畀人屌……

撕鳥係防護/自慰

c鳥就c鳥啦
你講既呢啲佢地根本唔在乎

講善用不推文回覆

廢老藍絲支持平反六四 被愛國青年進行思想教育